幾時apps台會分細類

定係幾apps台改做手遊台